多謝林鄭媽媽

巧妙地借戴綠帽嘅陳同佳推出逃犯條例引起風波 幫助蔡英文連任成功 令中国收復台灣國夢醉 而家更積極推動攬炒 應記一功

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾